林鄭月娥同我入一入黎

你就真係壽終正寢 講成個月 究竟你係咪唔識中文「撤回」咁簡單都唔識講 就憑你剛才記招態度 串過馬撚 係你令香港人不撤不散 繼續走上街頭